一人一個愚人節玩人方法

同個ex講我仲好愛佢

比鄭俊亨一個負評

俾左

俾鄭俊亨一個正評

皮已負